四點金鐘 連儂牆 點解冇post？

push

無恥 自推

要沉啦

金鐘見

推

831

p牌都推
對抗假新聞假資訊，你我有責，一齊report死佢地啦！
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

Push

前線請留低你嘅DNA!!!